台行政院蘇貞昌質疑陳同佳「渣男不如」 促港府與台灣司法互助把陳送台受審

在台灣涉嫌殺害女友潘曉穎的港男陳同佳，出獄後近一年來多次宣稱要赴台自首但遲遲未有起行，長期協助陳的牧師管浩鳴前天（14日）曾現身香港的台北經濟文化辦事處，疑欲為陳申辦赴台簽證，但據報已被台灣當局拒絕批出簽證，引起各界關注。台灣行政院長蘇貞昌今日受訪時批評，陳同佳不只是渣男，只講「渣男」太客氣，因陳是殺人犯。故蘇促請港府與台灣司法互助，並希望被害者父母要求香港特區政府協助將陳繩之以法。

全文:

台灣殺人香港又唔犯法，佳囝憑實力殺人，有咩問題

咁渣男唔代表會殺人,佳仔緊係渣男都不如啦

渣都渣唔過條女掛